（集思廣益）有咩方法可以要林鄭正面回應五大訴求？

如果香港人既消費趨向外資會點？
支持小商鋪，街坊鋪頭？
建設低消費集體活動？

9upper

可以仿效台灣咁樣有多D既民營商店？

佢唔會回應 唔好再幻想

佢只係一個奴才，撤回都要維尼批准